(單戀入)有乜方法分心唔好諗住對方?

平時中意打機，但而家唔單止無打機，連飛機都唔想打
由返工做野諗到夜晚熄燈訓覺

係收工做運動嗰個零鐘可以分下心

搵野學下

無
個腦全部都係佢
不斷睇wtsapp記錄，然後諗點解佢唔覆，我係咪講唔岩話題，佢係咪唔想理我。
係屋企睇電視，個腦都係佢。如果佢未覆我，個心好似塞住咁，辛苦到要落街行公園透下氣。
不過要過既總會過

same